［戰術討論］原來水火箭可以射咁遠！！！！！

如果將我地平時嘅水火箭改裝成咁會唔會可以增加射程範圍

利申：朋友準備參加比賽 上黎問下大家意見

中學時期有師兄整左支飛到超過100米遠